晚。

清熱

識飲WO
竹庶茅根紅蘿蔔水

好似無茅根有馬蹄

想飲

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

好清甜

冇錯 飲完即刻精神咗

有呀 冇筆到出嚟

是的 唔洗加糖已經夠味

如果雪凍仲正

cc好熱氣
cc嚟m好痛

呢個好飲

太清 不適合我

弘好清